睇完gantz o後重溫由大阪篇睇到尾...

感覺非常完滿 少左當時追連載o既不滿感（覺得拖，爛尾）

大阪篇啲打鬥幾爽

就算之後出外星人艦隊侵略地球果part都好睇 凝造倒末世feel 世界各地gantz隊集結反擊又係好型 係打d 3d蟲 骨怪場面唔係太好睇 最後gantz 由來o既原因我都覺得合理 解得通 諗諗下其實d故事都幾變形金剛

大阪篇故事脈絡唔錯
關西隊強勢登場
之後慘遭滅團
百分男技壓怪物
點知都係不敵
最後團隊合作ko

gantz o 就咁一個抽出黎既片？
定其實之前有其他gantz 既cg
gantz o 係續集？

Gantz o獨立一套cg電影冇前作電影

吸血鬼條線有冇詳細解釋計同吸血鬼有冇血緣關係

作者唔記得左

外星人大戰就黎完果時先SHOW一SHOW個樣

末段講到完全唔夠外星人打

跟住又突然話打敗左
有d突然

唔怪得計可以咁好打

只可以咁去推斷吸血鬼都係外星人 同埋可以令普通人變成吸血鬼（齊陰長髮女）

抽大阪果段出黎改編 就係睇完勾起條筋去重溫漫畫

同hxh一樣，斷斷續續咁睇蟻篇又係好差，完左重睇一次真係好正
gantz最好睇就係打鬼星人同大阪篇

有無link睇gantz o?

一直都覺得和泉係gantz都算係幾勁ge人，咁死真係

好撚慘 打大戰都冇人諗過復活佢

睇完冇咩feel, 又唔係好sad

最好睇都係打惡鬼星人（唔記得有冇記錯名）嗰章
即係差唔多全體拎100分
復活加藤、西同多惠，然後玄野走人嗰章
呢章之後水準已經跌

我覺得玄野之後就係佢最勁
一條友殺晒差唔多成個吸血鬼族
最後無啦啦救條女而死，明明冷血開

和泉 真係又型又好j

岩岩睇完CG 又要拎返漫畫出黎再丁

呢套嘢一開波夠juice，題材又吸引
所以引咗好多唔係睇開漫畫嘅「外行人」睇
連帶到啲評論都好粗劣

真係識睇就知大阪篇至到完都唔差
佢想表達嗰樣嘢好完整
我覺得個ending個解說直頭超出預期地好，完全解釋到個世界觀

gantz獨特之處係啲劇情走向同人物性格其實都偏向真實
但從傳統編劇角度睇你可以話佢係鳩嚟

好似西咁，第一次死之前係咁叫阿媽
如果傳統嘅寫法，會講呢個人物性格其實係口裡說不，有苦衷，佐助型毒撚嗰類
但點知故事去到最尾都係大仆街嚟
但又有啲位刻劃到佢其實有人性
例如殺全班但冇殺到暗戀佢嗰個毒女
爆炸又救咗個𡃁仔
和泉嗰啲反差你都可以咁解釋，一個人嘅行為其實冇絕對

劇情走向方面，有啲位俾人覺得後期係爛
因為冇畫出腸咁交待返
同埋俾人感覺似係無聊枝節，可有可無咁，例如吸血鬼咁
但如果你用佢ending個結論嚟諗
就知吸血鬼應該係寄身型外星人

主角班蛋散冇勁武器走去打啲一掂即死嘅生化怪獸咪係
但其他人就chok到部高達出嚟用

其實你睇最初玄野都打得死啲外星人就知gantz個科技應該係勁過佢哋
不過嗰啲生化怪獸嘅技術係咩一回事就唔知了

其實吸血鬼一出場嗰陣
有個場景係類似講座之類嘅嘢，入面有講係細菌之類嘅嘢
連埋ending去諗就估到應該係外星生物類，揀人嚟寄身之類 (好似係)

我諗多數人最唔滿意係冇左吸血鬼線，呢條線都幾吸引講大都會入面有啲神秘團體咁
最尾話係外星人團體大移民，但係淨係見到得班巨人同佢啲兵器係到

笑到抽筋
由個黑憂係由人量產已經開始爛啦
最後明明同啲外星人係蟻同人嘅差別都突然秒殺

利申：好鍾意套野，不過唔會冇咗理智咁話佢好完整囉

+1 好鐘意Gantz,但末日篇堅失水準

老奧學哂荷里活 一味大場面爆炸+誇張式救多惠
尤其個end
個馬面軍神莫名其妙秒殺美帝，特登比主角做英雄
最終戰都無乜最終戰feel
睇得出畫hea左 對比打雷鬼/滑飄

末日篇前個記者去德國調查黑球果度，都仲好正
之後堅失望

真係好熱血

臨尾有幕計同和泉唔夠打比人打飛,跟住d隊友一齊係佢2個身後由隱形裝>現形行出黎果下好J到

自己諗下我有冇講中你就係我講嗰類人
高登講呢套嘢啲post我都幾乎有參與過討論
呢套嘢多咩人睇唔難觀察到

邊度有得睇
求教

netfkux

感動, 即刻DOWNLOAD 先

要由頭開始睇,睇到呢幕真係正到出血

作者仲要初期死都唔畫果個大波妹露點(唔計外星人扮)

後尾要死先畫

我有睇開漫畫喎
你係咪冇其他point喇？
你有參與討論咁又點？
唔代表你啱架喎
咩叫故事完整呢，麻煩睇下魔偶緊戲團啦

我夠話冇睇開漫畫既行外人咩狗屎垃圾都好睇啦
例如啲人初入坑係睇刀劍神域就話刀劍神域世界第一

應該係睇得多先會識得比較

竟然都有人留意到呢樣嘢
連扑嘢都冇露

同意呀
不過唔好好似上面個契弟咁，睇得個世界咁細，個世界好撚大架，一副高高在上嘅口吻，以為自己專家嗰啲，專極有個限度

上面打咗成大篇字你又唔quote？
得一句一嘢得埋嚟嘅人反而話人冇point，好笑

我冇話佢完全完整/完美，亦唔想同其他作品比較
上面個post只係根據返樓主講嘅topic去回應
呢套嘢由大阪去到完，唔係坊間評價咁唔完整
只係好多人睇唔到佢邊啲位有message連貫啫

你都識話唔代表啱啦，有啲嘢只係各花入各眼㗎啫
係你回post一嘢就攻擊我咋喎
所以我咪問你係咪對號入座囉，如果冇咪唔關你事囉，咁傻豬做乜呢

原來真係因為句拮中咗你，唔好意思囉

Ching ho ball 🏀
專家幾時教評價漫畫教人點真係識睇

自己睇多啲
同埋唔好咁敏感，唔係話你唔使起晒鋼對號入座
我只係陳述一個客觀事實，呢套嘢多一般人一睇
而且佢唔係少年漫而係青年漫，所以我先咁講

Ching到依家大概又睇過幾多套
點為之一般人，又點統計到多一般人睇
細佬我想學野

終於明了

其實唔多㗎
但起碼睇到晒啲畫面表達緊乜咁囉

呢套嘢仲係連載緊嗰陣高登啲討論好撚好笑
一睇你就知班人係唔知睇緊乜
其實你入去而家呢度one piece個post，就知我講緊乜啦
只係op係少年漫，大熱作，預咗一定多一般人睇
先唔特別強調呢樣嘢啫

歡迎繼續對號入座，崩口人忌崩口碗

Ching有冇諗過去雜誌做評論員
以ching既資質應該搵好多錢

屌你老母羅浮宮D藝術品咪又係普通人去睇
唔講都唔知漫畫多高人睇

原來犬舍 2017動畫化 2018真人電影

Ching 呢啲係咪叫對號入座

邊搵到錢㗎

以為條友幾有料 屌你老母拉返上去睇原來一開波就黎玩人身攻擊
CC台都無咁撚痴線啦

一大堆人身攻擊 連CC台都唔受啦

Ching得閒開一兩個post傳授下知識實有大把支持者

有邊套漫畫多高人睇啊 介紹黎學下野好wor

上面條友咪有推介囉
教你乜嘢先係堅完整

筋肉騎士
健太

好傷心gantzo冇筋肉超人同小武

係因為計同左對方大將單挑贏左

好似係

同埋地球人係咁一面倒鳩叫，睇落好似好有氣氛但實際上

難得有post懷舊下講Gantz 唔好吵架啦

係囉！突登要改走呢part

邊有吵架 佢咁高層次 明顯係入黎教化人

你錯咪話你錯

你咪講下點樣有message連貫囉
你淨係講有message連貫？有論點冇論據？

咁各花入各眼你就唔好話人「唔識睇」吖嘛
各花入各眼，咁你一開頭已經唔洗回覆啦
各花入各眼
我咪一早答你我有睇開漫畫都覺得係爛爛地

質疑你講嘅野就係俾你講中？
報警拉賊就係俾個賊偷野呀？
講野用下個腦先啦

佢係大師 大師講話你要聽

我講你仲會聽？都失晒理智，講乜都冇用啦

抽水死撚開啦戇鳩仔

咁拉返上去睇下邊個開火先啦，有人話自己好理智㗎
你自己睇下上面討論咗啲乜，條柒頭又回咗乜

你講野就係理智 人地講野就無理取鬧

突然諗起兩條友
最好j嘅羅拉
玄野個細佬

理智唔係我講，係你個fd講架
下次睇清楚reply先好圍爐啦

係佢講又點 我家陣係同緊你講野

冇講過無理取鬧

你好唔理智

你係咪覺得自己好好笑其實？

覺得大師你講D人身攻擊當理據好笑D

失咩理智
你講啦

睇完 只得大阪篇？
加藤做主角

我講完你咪又係一句失理智就算，攻擊性咁強，仲要我打一大堆字回你？

喂阿哥，你自己走堆黎認親認威冇人幫到你喎
屌你老母又走黎係認自己老母

又黎啦

唔知你想點

我唔知你D理據想點就真

樓主都唔想人嘈，你講咗，既可以將話題帶返去主題，又可以以理服人
請！

題外話, 早兩日先睇番真人版, 個結局真係屌佢老母

你個希索加同蟻王打嘅必死既覺悟又係想點

係殺戮都市post都幫我宣傳hunter 做得好

樓主好似冇出過嚟，你又知

完美答案
當年睇完想𠝹櫈

上面有人話唔想再嘈，我以為係樓主

第一集我覺得唔差(冇睇二)

邊度有gantz o睇 bt?
有冇種

咁唔好嘈啦
你有定論，我再圍繞上面講落去都冇意思
各有各睇法啦

netflix

當年冇記錯漫畫未出結局,然後出套電影話會解釋點解有黑球之類,又改個名叫完美答案,完全冇解答過

如果o係戲院睇一定屌出黎, 見佢 BD $49 先買

第一集未去到屌老母囉, 不過最尾果場打大佛一 D 都唔緊張,
前套都 OK o既, 完美答案個結局就真係屌哂鬼.
跟手睇埋大阪篇真心覺得唔差

你噏乜春呀憨鳩
Gantz o撚係續集

有 不過死咗咋

有咩電影唔見有 記得漫畫大阪篇未死
定係講緊最尾黑球啲車頭相

最尾回憶果度 加藤勝選擇復活果度左邊咪有筋肉超人同小武

好

已知吸血鬼係科技產物。初初亮登場成為吸血鬼係有略畸解釋。

相信吸血鬼係某D/某班外星人整的士兵之類專殺GANTZ獵人。
用人類對付人類。

正常，當時CHERRY師傅都知和泉打緊吸血鬼，都唔去幫拖，就知佢地幾憎和泉。

和泉殺咗咁多人，其實都幾抵死。

由大阪篇開始，都唔知浪費咗幾多好題材。
好多野開咗個好頭，但係全部都冇尾。
意大利篇更加不明所以。

果幕係和泉唔夠打姐，計冇份。計係同d隊友一齊由隱形現身。
就係由呢度開始，人類睇到GANTZ隊員！

cherry同師傳係和泉大屠殺殺死既其中兩人黎

講起吸血鬼傳染 有無人記得玄野個細佬都變埋吸血鬼 所以應該真係傳染/寄生

但玄野肯定唔係吸血鬼唔怕太陽光

呀呀呀呀呀呀呀多惠呀呀呀呀呀？！！！！！！
嗄嗄嗄嗄嗄小計嗄嗄嗄嗄嗄！！！！

自己google都有啦懶到死
on99

gantz:o除左音樂同CG之外

將大阪篇D劇情改到亂鳩咁黎

算鳩數啦

當年冇左吸血鬼條線明顯就係老奧唔記得左

我係回應緊上面有人話"打大戰都冇人諗過復活佢"
根本個撚個都係俾和泉害到入GANTZ，又點會去復活佢。
就係師傳同cherry講和泉係大屠殺的兇手，叫CHERRY唔好去救。

呢個係同之後玄野俾吸血鬼襲擊的時候東京隊個個去救做一個對比。

初初玄野亮登場成為吸血鬼的時候，有個講座有提及nano-bot值入。
相信吸血鬼就係咁來。

成套漫畫得5個人類勁
筋肉 2個野雞 和泉 Cherry

開頭係鬼星人篇結局

第2集打堆外星人係全部人樣 唔好睇 結局又垃圾
第1集就好睇

無限恐怖係咪炒gantz